白票撚幾時有方法阻止來緊保皇狗推既惡法？

又話體制外抗爭？
原來叫完人投白票就冇架拿？

嗰班咁嘅五毛

白票撚去左邊？

求雨，求神拜佛係惡法通過之前美國會消滅左中共

白票撚：投熱狗就得架啦，蝗上會旅遊抗共

白票撚係諗住乜都唔做。 淨係寫信向外國求救。
有難題自己唔解決 全部靠人哋 就係佢哋嘅諗法。

販民議員成日缺席投票同投棄權票，有時黃big暈同葉建源投贊成票，真係白票撚祖師爺！依條問題啱佢地答！

思覺脫呢？
唔敢入？

你不如拎埋清朝去講啦
咁又係保皇狗從一而終咁賣港泛民呢排咁落去對抗保皇狗
唔敢面對泛民依加做緊既野係正常既

原來白票撚都冇方法架？
方法只係番泛民舊帳？
喂
等緊你地所謂體制外抗爭架

只提出問題 無解決方法

今年3月20日，唔好spin去清朝喇！

販民不嬲做緊出賣選民嘅嘢！

簡單講, 冇撚個係好人 , 只有含精投票

熱狗/白票黨：人權法會好快制裁港共，使撚要理嗰議會咩？唔好戀棧議席啦！

保皇狗打手思覺脫呢

思覺脫唔敢入

思覺脫只係識負評

只有武裝革命同等美國佬救

得把口
票都唔投講革命？
拎來呃人投白票就真

白票撚叫人冇裝革命去送頭，但自己係屋企涼冷氣

咁樣邊個唔識
仲可以扮智者批判手足
請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

今年3月20日 泛民有開會
當日有7個投票 唯獨第7個投票出席人數大減
另外全日7個投票都唔夠建制玩

每個人手上既武器
但叫人放棄，
叫做抗爭左咩？？？

舞裝起2